屌佢老味M記之歌條友真係戇鳩鳩！

小弟嘅某個Youtube channel通常會分享各式各樣源自社交媒體嘅柒片，只希望博君一笑，但條友咁都要檢舉我，係咪佢自己都覺得柒到冇面？

原片：

柒還柒，偷片還偷片，兩回事來

偷片狗 (no offence)

偷片狗

偷片狗死全家

你有冇問過人用條片呀？

賺錢就賺錢啦 乜柒只為博君一笑呀
偷人片炒埋一碟就想賺錢 屌你啦

偷片既賊